有無人細個好容易同人熟,大個無咩朋友

宜家啲人串過隻馬,都睇唔清佢諗咩,攞咩小便宜,幾時整鑊你嘆

推1

係,中學識好多人,不過女多過男.
宜家18歲打後識的朋友,唔多過5個